涉屯門試爆遙控炸彈 3人還押至3月底待控方調查

警方根據線報，在上周六(14日)拘捕3名懷疑正在測試遙控炸彈的男子，控以他們製造爆炸品和串謀有意圖而傷人罪。案件今日(16日)在屯門法院提訊，三人暫毋須答辯，還押至明年3月30日再訊，以待控方繼續調查。
三名被告為關嘉耀(27歲，廚師)、徐天樂(27歲，學校實驗室助理)和何健忠(40歲，電工)，控罪指他們於本月14日在屯門小冷水路的山坡，製造遙控炸彈組件，以及串謀他人有意圖而傷害警務人員。
控方申請押後待檢驗涉案爆炸品和手提電話，並透露檢獲的包括收發器和發熱線，發熱線可用作點燃化學品，涉案炸彈可以在40至50米外啟動。此外，控方指被告在測試炸彈時，帶備了頭盔、避彈衣和盾等防護裝備，顯示炸彈有相當威力。

屌，未審就要坐三個月

邊個再話手足係鬼嘅話屌佢老母

寧願早去小欖好過，荔枝角好難過

係時候對準法官

串謀他人有意圖而傷害警務人員

???

一定有鬼報告佢地～講過咩

推 關注手足

屌

還押期間有得上訴？

夠唔夠料架

絕對懷疑係有狗派人扮組隊，各位要玩高科技野記得只同自己識嘅人玩

Push

點解係山邊試炸彈會係有意圖而傷害警務人員？關警務人員咩事？

查都未查完就還押？

CLS？

除夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

經常啦

仲有乜柒「六四陷阱」

班白痴仔已經無撚得救

全名?

殺狗都唔割呀！

首先，有冇做過差佬講嘅嘢，只係差佬一面之詞

HI 5毛